<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:orientation="vertical"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="wrap_content"
    android:padding="8dp">

    <ImageView
        android:id="@+id/productImage"
        android:src="@drawable/imgexample"
        android:layout_width="100dp"
        android:layout_height="100dp"/>

    <TextView
        android:id="@+id/productName"
        android:text="Ноутбук для работы и учебы 15,6 4-ядра IPS 16Gb SSD 512 Gb"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:textStyle="bold"
        android:paddingTop="4dp"/>

    <TextView
        android:id="@+id/productCategory"
        android:text="Ноутбуки"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:paddingTop="2dp"/>

    <TextView
        android:id="@+id/productDescription"
        android:text="Ноутбук - мощное устройство для разных задач. Этот ноутбук игровой отлично подойдет как для дома, так и для офиса. А впечатляющие характеристики позволят наслаждаться любимыми играми без зависаний и перегрева. Стильный матовый корпус из металла и пластика, красивый дизайн. MS Office 2007 уже установлен и активирован, без подписки, с наличием всех санкционных шрифтов. Мощный офисный ноутбук для работы на процессоре Intel Celeron с 4 ядрами, где на выходе вы получите высокую производительность. Диагональ ноутбука 15.6 дюймов, оптимальный вариант между удобством использования и компактностью. Вы сможете спокойно работать с большим объемом данных, благодаря оперативной памяти в 16 Гб и SSD диску в 512 Гб. Высококачественный экран позволит наслаждаться яркими и насыщенными оттенками. На ноутбук установлена операционная система Windows 11 Pro , он отлично подойдет не только для работы и учебы, но и для развлечений, благодаря производительности и мощности устройства. Ноутбук для учебы обладает всеми характеристиками, чтобы успешно решать сложные задачи. Преимущества включают мощный процессор, высокую производительность, большой объем памяти, высокое разрешение экрана и большую оперативную память. Также оснащен антибликовым экраном, встроенной видеокартой, сканером отпечатка пальца. Клавиатура англо-русская с подсветкой. Время автономной работы составляет 6 часов. Вы получите быстрый доступ к своим файлам, приложениям и сервисам Microsoft. Кроме того, можете быть уверены в безопасности ваших данных благодаря защитным функциям ОС. Дисплей ноутбука великолепно передает изображение благодаря своему высокому разрешению , придает картинке яркость и четкость, позволяя вам наслаждаться качественным изображением при просмотре фильмов, работе со сложной графикой и в играх. Вы сможете выполнять сложные задачи-будь то редактирование видео, запуск большого количества приложений одновременно или запуск игр."
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:paddingTop="2dp"
        android:maxLines="3"
        android:ellipsize="end"
        android:background="@drawable/description_background"
        android:textColorHint="@android:color/darker_gray"/>

    <TextView
        android:id="@+id/productPrice"
        android:text="27191"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:textStyle="italic"
        android:paddingTop="2dp"/>
</LinearLayout>
